男人護膚點搞(求教)

好多印 又出油 有冇邊到有得做皮膚測試or療程

印=用美白 飲檸檬薏米水 早訓 唔飲/食色素嘢（eg可樂豉油）

有冇美白推薦
我係咩膚質都唔知 油多-有粒-有印loop

留名!

小林 好似出左隻淨膚水唔知有冇用
買過好多唔同産品都冇用 灰灰地